
                      Aquí tenemos una película muy bonita, original y muy bien rodada,  los niños son excelentes. En una época en la que nos colman con grandes producciones americanas, es necesario ver este tipo de película. Lo recomiendo
        
            